deliveroo員工入(派錢活動)

有幾多人可以做到佢2000張單拎到現金
我呢4年hea做先得210張單
好似最高派成10萬

要問班南亞仔先得

4-5年前入職個班車手應該都過到
之前D post有人一日做25張單成$2200
車手應該拎到，但步兵真心難，因為初期連更都難有得報

Push

我2068張，岩岩好合資格

做左好耐？

31 字頭

做左幾耐先有2000張
不過應該係都係得電單車先有可能

1年半多少少